搭黨鐵嘅手足注意！！

綠狗隨機check人袋 有文具要小心

［緊急］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

岩岩金鐘轉車月台見到

推

手足想轉區開花唔好搭黨鐵

甴近平

要人推po

推推推

人呢

pish

要人

天后員工通道都有好多綠狗 小心！
頭先班狗開咗一次門 見住佢地係員工通道同黨鐵職員傾緊計

咁樣比狗拉左好唔抵

推呀

啱啱喺金鐘+佐敦都見到防暴查人搜身

香港警察
正一垃圾

黨鐵真係狗既容身處

Tst 大堂有狗

金鐘
天后
佐敦
tst
都有狗

金鐘月台10+ 犬隻

dllm垃圾綠狗

棄裝先好搭黨鐵

歡迎手足繼續報料

光復香港
時代革命

港鐵應該早日換馬，
改由黃色份子做高層。

五大訴求
缺一不可

北角同油塘轉車冇狗，安全過金鐘

即係又嚟製造，近距離恐嚇和理非機會。照咁睇，破壞中人壽，同埋暴狗地鐵查袋，都喺早已部署好的｡